各位一齊估下佢地兩年之後會去邊？

正皮：有港共政府/愛國支那國企關照，繼續有嘢做有錢拎
負皮：Condom用完已經無利用價值，咬老綜做藍絲廢老

香港人性格：完全唔記得有呢件事

倉務、看更

靜係d工會d籌旗都夠食啦

案底呀 案底呀